你老味忽冷忽熱黑人憎到

地球真係雞嚟

想屌

大地之母係人都上得

我係咁

你雞黎

我屬狗

屌係喎

94line?

樓主好波